（求學撚）牛邊個部位最高性價比？

牛歡喜

牛眼淚

牛鞭酒

牛肋條

plank

牛皮癬

牛奶樂

牛咁眼

以前啲女同學好鍾意含

strong post牛名

樓主真牛b

牛頓